連ray ma都話部 xr無伏

你地仲有乜好講

對佢嚟講邊部機有伏架

你知道得太多

Ray ma 呢排屎忽比人屌得少
要調教下

大家好我係Ray Ma

再一次讚歎apple頂級既工藝

笑死 好有旗艦感

佢今次又收左幾多賣廣告
呢條友次次都廣告當評測咁出

連？

其實佢部部機都話 頂級旗艦質素 唔夠佢玩WO

明明以前啲review條條都好客觀 應彈就彈 應讚就讚 ,宜家就係咪都讚

係咪都有旗艦感

其實呢樣係真, 不過要人讚助唔可以去太盡都明, 但另一方面睇, 唔好既野佢唔會話好, 個人覺得對本身己經對電話有認識既朋友佢D片都有D參考價值, 但如果唔熟既人靠佢D REVIEW去簡款式又真係差D

名都衰過人 Ray ma＝餵貓 人哋老美都講到明 XR係廉價版 姐係Cheap甘解囉 但係老美國D外老 吾會張呢個字放上心 但係對中國人泥講 呢個Cheap字 係有悔辱性 仲要搵到呢條友Ray ma 出泥講 咪者係叫中國人買XR去餵貓啦甘解

以前係幾前由我第一次聽呢個名D片已經係咁
唔係避重就輕咁講
連比人鬧爆既都讚
聽佢講一定中晒伏就真
跟本唔係咩讚助級
完全係收左唔少錢黎賣廣告咁
呢條友既垃圾片我比佢既評價唔係0分而係負100分完全度人中伏

一如以往 Iphone邊框同螢幕無縫既工藝 望落去簡潔而又高貴

甘你老豆
吾你老母
泥你老婆

啲字有聲

呢條傻西都信

中國人鐘意J 數字spec